燈神蕭真係好小氣

屌, 平時就講到自己唔太CARE人地點睇佢
其實就係勁撚CARE, 蘋果笑下佢係燈神都要出幾段最燈蕭析講既
你話唔CARE就假啦

你第一日識腦燒？

少撚氣到爆炸
其實幾可愛